有冇巴打識Excel VBA

搵chegg又冇答案！諗咗幾個鐘都唔識

渣ga

寫咩？

chegg 都淨係得半份答案

VBA 真係好戇居

vlookup

份assignment咁淺， 個問題係邊，淺到唔識做呀?

因為太簡單？

呢個題目好簡單架ja wo....